曹星如賽後掟拳套 最後攞得番 香港寬頻：嚇到一額汗

「神奇小子」曹星如（Rex）上周六大戰日本前WBA超蠅量級世界冠軍河野公平，賽事成為全城的焦點。Rex賽後興奮地將拳套拋給現場觀眾，豈料該拳套其實是要交予負責直播的香港寬頻作大抽獎之用。尤幸工作人員最終成功尋回兩隻拳套，曹星如則為事件致歉。

負責直播今次賽事的香港寬頻，舉辦了一項抽獎活動，稱將會送出Rex賽事中使用過的拳套，並聲言：「無價紀念，打完即入箱。」不過Rex勝出比賽後，未知是否太過興奮，一手就將拳套拋向觀眾席，答謝拳迷支持。

不少網民見到這一幕都大食「花生」，等睇香港寬頻的公關如何應對，「公關塊面即刻黑過關公」、「又一場關公災難」、「唔攪抽獎又死，抽左又死…點算好呢！」

香港寬頻昨日在FB發文，稱當時目擊曹星如拋走拳套時，「我哋都畀佢呢下忘我嘅moment 嚇到一額汗」。工作人員隨即衝往觀眾席，最終幸好尋回拳套：「真心係度同嗰位本來執咗對拳套嘅師兄師姐講聲唔好意思，亦都多謝你哋願意交返拳套出黎畀大家可以繼續參加大抽獎！」

曹星如事後亦在Instagram發文，稱當時並不知道拳套要留作抽獎之用，就此向香港寬頻方面道歉：「我要同@hongkongbroadband講聲唔好意思，我唔知道個拳套原來係要拎黎抽獎，sorry呀。」

星如

HKBN 應該事前無同人溝通

你拎唔返攞對新嘅出嚟抽都無人知架啦

要岩岩用完既貪佢有汗臭味?

執到嗰個你估唔會爆響口？

扮咩
一睇就買過隻同款拳套喇
香港人真係易呃

未經人同意將人哋嘅財產攞去賣都得嘅？

下次不如賣底褲

好想抽中 奶曹星如啲汗

佢有份贊助 合約肯定有寫明啦
但點數拳王點會知合約detail

原味打完拳賽底褲

正常經理人搞啦
點會因為呢d濕鳩嘢煩個選手

乜撚野師兄師姐呀又

連登仔有時真係得啖笑
做乜撚都唔岩胃口
人地抽用過既拳套又嘈
又話臭又盛

屌人地外國足球員踢撚完波 波鞋波衫都掉上觀眾席啦
嘈嘈嘈 你班公屋10k廢柴乜撚都反 坐係屋低loser forum 加每日鍵盤建國就最撚叻
比你班撚樣建到港獨 仲衰撚過而家都似
含撚啦廢柴們

得閒又炒下iphone
賭下波又當係發達大計 見到你果陣窮酸味真係想嘔
行出街我諗你見到靚女都低住頭唔敢睇多2 眼 再返歸開post ff扑女
含撚啦

而家hkbn話送部iphone8+同訓練拳套連簽名，比接倒拳套果2個觀眾

hkbn又係搞笑 要抽獎唔單聲溝通好先

有冇得告佢欺詐

睇錯自膠

用完即刻入箱

算佢識做

係都iphone x
訓練手套俾返物主再掉過